[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

見到巴打好用心去搞，但知名度同Likes數好少，決定幫佢力推！

傳送門：

推

一推再推

推呀

推，哩個有意義
講真，突然出選好難贏，但係如果集中對住自動當選區，對家都要揾人招呼你，變相唔可以派人去第二區，間接幫到其他同路戰友。
目標清晰，唔好諗住贏咁去選，可能有意外驚喜。
明知輸都唔好俾佢哋贏得咁易
Never surrender without put up a fight!

對住自動當選嘅區 搶得返幾多得幾多
全民皆兵 大家都可以參與 幫手叫登記做選民又得 投票又好 幫手宣傳又好 助選又好 大家都有能力參與到

推呀！！！！！！！！

支持

就係區議會同立法會比建制食住，有民意都唔會帶到風向，所以一定要攻陷建制，目標勢力去到一半一半，最少拎返個否決權，減少更多出賣香港嘅機會

推！！

推到3700 likes

推呀！！

突破3800 likes喇！！

有無巴絲可以幫手推下
其實個運動好有意義
大家都可以幫到手

留名大後日跟進

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

推多次

唔需要有這個幻想，你看他11月區議會選舉，還是只會考慮政黨和個人的利益，不會團結組聯盟，怎樣實現公民提名、選舉特首，打破功能界別的壟斷！

再推

幾時沽爆美股

push

呢個時候唔好狙擊好唔好？
2019年仲有半年

推呀！！！

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

最新消息有人落葵盛西邨挑戰工聯會劉美璐，白區數目淨餘93個

推

攞返自己既權利，就係你既一票，真正代表你既係你既選擇

再有白區消息，有人落沙田廣康選區，淨餘白區數目89

pish

推!!

輸都好 都要晒佢資源

其實nothing to lose
搶得返幾多得幾多

咁點唔俾人dq

搵勁多後備

推

追post

推！！

卑微力量

但一推再推

不能只有我知道

幫推

9千 likes

但要令白區空降贏到 仲差好多宣傳

搏盡去，盡人事，聽天命

光復屯門雖然未完全成功,但當日至少取得不少地區人士.
可以將5大訴求結合每週地區活動,將遊行加入地區議題或變成地區建設活動,有機會為建立地區樁腳同為佢地做勢.
最重要希望集合眾人力量,每人付出少少集腋成裘 就可以超越禮義廉的蛇齋鼠餅.

堆

Push

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推！

hello

仲有好多白區

推陳出新

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

推推推推

絕不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

樓主，各位巴絲：
我和一些朋友根據你們的Excel和反自動當選運動的FB Page，製作了2019年區議會一般選舉選區地圖 - BETA，之後可以一齊用。

此地圖的目標有二：1.方便大家在未有人選的選區找到人參選。2.協助有心服務的人找到地區組織的聯絡。
如果大家覺得OK的話，我們會開始宣傳，謝謝大家，香港加油

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

推 大家多多關注

搵完人仲要幫手宣傳 長期作戰黎

721